思覺老師又有新思覺語

支持思覺老師！！

自jer嚟

Merci廣告係咪因爲思覺老師先轉男聲

一定係, 除非唔係

7個月前

呢段片新

自己未來自jer嚟

搞到我以為佢個千幾蚊要用到7月尾

youtuber始祖思覺老師

佢行得太前

我諗好多連登仔連newsgroup係乜黎都唔知添

香港老Ready

思覺老師覺得食煙有益健康

正

自jer嚟自jer嚟

屌你老母on撚79

識欣賞其實幾好笑